好馬不吃回頭草/好草不怕回頭吃

姐係大家各自都分左手
然後依家你地再續前緣?

唔明 介意d咩?

介意比好兄弟屌過

有乜好介意，仲要睇精神科，你咁都介意，可能真係要睇下。何況所謂既兄弟都收左皮啦。俾我就無乜所謂，除非你要求係處姐。真係鐘意咪去囉